五年感情 話淡就淡

女人永遠都係猜不透
你以為同佢好熟 成為佢生活既一部分
事實上 你真係高估左自己
由散左個刻開始 每晚訓覺合埋眼就係咁滴 自問唔係一個易喊既人
真係好無奈 想揾人傾 翻開電話薄 連一個信任既人都無 好想得到你安慰 但發下夢就好
其實仲有好多野想講 但個心真係好亂 好難受

無地方發洩 求各位巴打體諒下

女人係咁 段感情話斬就斬
之前一齊經歷過既甜酸苦辣可以好似無發生過咁

有冇同居 有冇計劃緊結婚?

同感
同男朋友分開左 , 每晚訓教個心特別難受
而佢 .. 頭也不回無半點留戀咁走左
我既世界得番自己一個

加油 早啲接受左佢

無同居 但日日見面 因為大家都住hall 所以每日翻學放學都一齊
真心有打算結婚 目標係3年後

從來無聽過男仔講分手 全部都係月仔講
而我 從來都唔會講分手兩隻字
絲打分左幾耐

打錯字 女仔

男人都係一樣會咁

中point 我自己feel到都唔肯認
成日幫佢揾藉口
例如 都知你攰喇 聽日再傾

女人係咁架啦
話唔愛就唔愛
巴打 過多幾個月你個人就正常返架啦
共勉之

已經一個月 無訓過好覺
真係好辛苦

加油

你明知淡咗都無返啲野？（好奇一問）

巴打 我女朋友睇到你個post
以為係我開 因為你同我既情況都相差無幾
知你有睇呢個post 好想同你講聲對不起
可唔可以比次機會我 我唔想失去你

無返啲野？睇唔明

自殺啦 一係同我一齊重建世界 女人走啦

4年半 又係突然話唔鐘意

自
你明知淡咗都無做返啲野？

你地幾大啊?

6年 一樣

一個女人變咗心一齊幾耐都無用 尤其唔係佢初戀

有啊 做翻好自己 盡翻本分
所以女朋友今日比多次機會我 好感動